老麥冇左板燒G腿包，唔想做人了

禾整比你食

好彩仲有雞翼餐

唉

係，平時淨係食呢個

我掃晒葵芳果幾間g包囤積

至尊漢堡都冇真係嬲撚左

係指定店無左 定或是全線無？

咪得一間

以後剩係去kfc算

兩間

新都會嗰間摺左啦

蓋清又黎呀？

全線有板燒，至尊同足三兩

不挽留了

點解嘅

賣左比大陸狗
話要推出高級包

【明報專訊】麥當勞早前向中信股份（0267）牽頭財團出售中港業務經營權，包括歷史逾40年的香港業務。中港麥當勞新公司董事會主席、中信資本董事長兼行政總裁張懿宸昨日在全國「兩會」期間接受記者訪問時首度對外透露公司未來在港具體經營策略，稱將通過推廣更多「高檔（premium）漢堡」增加收入

剩係食過24蚊餐

+1

食M記都要高級包